會唔會有720休息文宣圖？

sorry作為伸手黨只可以求材料

我諗緊除左宣傳721之外會唔會有人可以製作d叫人720休息既文宣圖？主要係想貼係連儂牆等d唔熟政事既人唔好參與720

睇下有無人可以幫手製作

唔需要。但可以721文宣到加 只有一個真遊行 全力出席721之類

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

oh
呢個都可以，起碼唔駛特登另外整，聽日落樓下貼下

咁樣好似fake左d
呢張考慮下先

係咁二推幾下睇會唔會有

Push

輕輕一推

721 見

改做721就OK